尋物啟示

話說女朋友唔小心漏左部三叔電話係架紅的度
車牌NV9915
事發由九龍站到始創中心時漏低左，麻煩好心人執到話比我知🙏🏻🙏🏻🙏🏻